【牛一】有冇人觀察到依幾日大戶壓住黎收貨

好多股票都已經跌到好殘

大戶就壓住大成交係咁收貨

388卷商股預先跑起

好多股票個圖已經見底回升

半新股全部炒起

美股調整完又準備再破新高

上證2449做左底之後一直係上面整固慢慢上

相信港股最壞時光已經過左

1

牛市第一期

杜瓊斯根據美股多年的經臉，總結出牛市和熊市不同的市場特徵；我們可以根據這些市場特徵，判別市場處於哪一個階段。牛市（「多頭市場」）是指持續多年的大升市，一般來說牛市共可分作三期。其中牛市第一期初段和熊市第三期末段互相混合在一起，或者我們可以說牛市第一期初段相等於熊市第三期末段。牛市第一期通常是在市場最悲觀的情形下出現，當時投資者對市場已經完全心灰意冷，他們不計成本拋出所有的股票，準備離開市場。其實這才是真正的入貨良機！因此，那些有遠見的投資者，雖然看見整體經濟仍然處於不景氣的階段，利淡的經濟消息接踵而來，但已感覺到市場正處於黎明前最黑暗的時刻，情況即將會有改變。於是他們開始有耐性地限價買入，市場的交投漸漸出現改變的徵兆，成交當時雖然還十分低沉，但在回升時已見有微量的增加。經過一段時間的低徊，大部分股票從弱者流向強者手上之後熊市便真正宣告死亡，另一次漫長的升市亦屆開步了。牛市第一期經過強者有耐心的吸入後，大市開始穩步上升，每一次回落時的低點都較上次為高，於是引來新的投資者入市，形成大市上升成交增加的現象。這時候上市公司利好的消息開始出現，公司業績好轉，盈利增加引起投資者的注意，進一步刺激入市的興趣。

B 浪

燈

收市牛咗！爆上

B浪38000

見升睇升

目標都係會穿245

布布終於一齊同我睇升了

逢高加沽

3幻4

跟

如果收貨點解一下夾一千點上260收。唔係244果陣收

牛牛gogogo

牛市降臨

真係要買！

咩理論黎

之前圓底 + 千升之日+行range整固+不斷向上升試造新頂+布神都買牛 = 牛市確立！牛得!！

終極一跌呢？

牛一

升

成倉牛 聽朝數錢 多謝布神

B浪啦, 用月k睇250EMA, 香港3 次股災 都要掂到250EMA先算牛1 開始

逢低就牛佢老母

愈多人做淡愈易升

劍指40000點

逢高就熊爆佢老母

其實呢幾年跟250ma就夠做 當然市況可能有改變。但牛市上250ma先基本確立吧

牛一？市場對上一次全面悲觀係幾時

又要出動呀寶

個牛一搞錯左

B浪！28000

再插到18000

又聽個傻閪9up反手左幾多次?

總之個市升升跌跌都係贏家架啦

同中國一樣

上果陣就話淡倉平左入左牛

跌果陣又話沽左牛入左熊

講果d野又似是而非 加個 扮哂好似好心謀遠慮咁

最on9係信佢果班 以為真係遇到明燈

你唔識就收皮先啦

呢個好笑呀 開中個邊就話自己好勁，一早講左，唔中呢，就話反燈，等你自己諗 真係傻閪先信，最慘仲有班傻仔跟

俾人講穿左又嬲豬

大佬 咁唔理性 點夠市場玩 傻散真係傻散

成班垃圾唔抵得布神，行撚開啦

屌你啦

佢隻2382輸到仆街

有幾唔抵得, 估中一個浪仔當佢神?
呢D所謂高手, 每一次大升浪, 大跌浪都見唔少啦, 傻仔, 枉有人信到十足十, 果D應該係未經歷過風浪既90後

gun!!!

調整姐

唔多呢d傻閪 火燎森 幣少呢d人邊有錢賺
最撚好笑係屌佢偶像仲緊張過屌佢老母
即刻出黎護航 腦筍都未生埋 輸晒d錢都好正常

布神 上網吹白頭倉 輸個d扮係燈 贏個d 大大聲 升又中跌又中 傻仔跟到實

條友9UP別認真

布神又中 堅跌

沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽

有好多人分唔到架 以為佢係真係神
上網左抄右抄d分析貼上黎當係自己
最好笑係聽過佢買牛+熊 叫對沖 屌
緊好笑係有班傻仔以為咁就叫對沖 真係傻人鬥笨柒

我相信連燈有班資深既CD rom一直係到笑緊呢條傻閪亂鳩咁教人玩 然後d傻仔又信

果D FANS仲ON9過果粉

條撚樣中果陣就拜哂神, 唔中果陣, 話投資要自己諗, 要自己分析, 唔可以怨人

輸錢仲要幫條神棍護航, 真係少見

兩燈不嬲都興推網絡股神 次次都係敗走收場 最叻仔係之前個天凡 水撚到班傻仔課金上堂 cap左成十皮野走 一出到黎見到原來所謂既高手係個U都未畢業既細路

兒登

今日係壓住收貨日，不必恐慌

信布哥 無奔波

媽咪麵係咪過左d能力比布兄，好彩無跟你買！

買佢對家咪得囉

信布哥

又中

天凡大屍條橋真係永遠都有人落疊

收夠未

未

推

壓到20000點先收足貨

我睇左兩日淡友post真係乜鳩都俾佢講哂
有次話好快爆上xxxxx之後喪插
又話388公佈業績前牛公佈後一定要熊
總之咩都兩邊講哂，之後中就話我講左啦
唔中就縮埋一角
d人跟佢唔中就話係估唔中神預
成個post d 人都痴撚線

錯左就話係FAKE CDROM, 中就話POST入面有講, 你無跟唔可以怨人
字我贏, 公你輸, 真係無敵
呢招仲高過天凡

即使呢秒講要重牛但下秒喪趺佢都身手好走左無蝕
然後有人屌佢d信徒會話無佢咁好身手唔好買咁近

又極熊, 又極牛, 總之行邊邊都係賺

開咩我都贏你地識咩

靜悄悄牛一跌600點

之前個市岩岩跌個陣條撚樣話牛市 推上32000 叫撚晒春咁 係到bin 9 淡友屍
所以先開個post叫hi淡友黎串咋ma

點之穿晒底 條友又即刻轉晒向話熊市 升就牛市跌就熊市 一堆傻仔信徒出晒水

牛一來臨

呢類神棍永遠講果d都係尋日呀 上禮拜呀咁教主又中喇 班信徒搭反左手未

條友話自己係職業炒家 散戶跟唔到好正常wo睇撚左條友幾次 次次都係瞬間大跌or大升之後個幾分鐘話自己入左牛or熊

d信徒仲要幫佢奶埋話人地跟唔到正常

笑撚左 神棍到咁都有人信

賭波買貼士400輕鬆上10萬都有人信啦
個D真係豬咁蠢，D貼士真係咁準駛唔駛問你拎個一百幾千貼士費

開個post黎bin淡友bin到自己都轉埋身真係痴撚線

之後仲同佢班信徒講 牛熊有咩所謂 賺到錢咪得囉 幾撚無恥

垃圾信徒終於出大招 唔信咪唔好信囉

其實你係咁追住人咬做乜鳩?
有錢分?

信或唔信都無意思, 大咩招
中唔中先有
時間會證明